[唏噓打J] 總有挫折打碎我的心

總有挫折打碎我的心
緊抱過去抑壓了的手
我與左手彼此一起丁苦過